皇后死左，屌皇上老母區

屌你老母
還我皇后

其實皇上好愛皇后